Expnode

1. Ejecutar npm install
2. Tener corriendo mongodb

3. Hacer un post a localhost:9001/pokemones/ con el contenido de pokedex.json (es posible que haya que hacerlo en mas de una request)
4. Hacer un post a localhost:9001/tipos/ con el contenido de tipos.json
UNA ALTERNATIVA A ESTO ES IMPORTARLOS CON MONGODB COMPASS <3

5. sudo npm start